請del post, 三毛又嚟搞分化

黃芷澄請入：乜撚野全民記者呀？

講好兄弟爬山不分化，屌人不可為都算，條仆街重要開人全朵出埋樣，下面班平日post都唔開既就一味屌，話佢害記者

自己不滿咪好聲好氣同返條女講，一嚟屌人，又想搞群眾鬥群眾